新紀元 New Age 綜合討論區 暨 外星文明、高維度意識青山葵涌集中地 (9)

繼續探討世界真理

永離六道 佢無做錯 佢維護緊佛教道理
可能方法令大家有啲煩躁
多包容
每個人都有自己真理
人地點講 當故事聽就夠
自己經歷過 先係真

當然，自己都包容唔到其他人，又講乜人地唔包容?
各人有各人想法，最緊要大家係正面想提高討論價值就得。
千奇唔好唔同意之後就彈句鳩噏廢噏就縮頭食花生，
皆因就算現今科學都仍有好多爭辯，更何況超現實討論?
唔鐘意就按上一頁，唔難! 想屌人去時事台唔該...

全中

個題目改得好好呀
青山葵涌集中地

之前係lee度試過俾人話自己經歷過既都唔可以信
因為人會有幻覺又會有靈體俾幻象迷惑人
自己既感覺係唔可信要信邏輯
俾佢地講到我信自己就係有精神病咁樣

我自己有過 Bipolar
沒事的

自然就好了

又細到大都有一樣價值觀灌輸俾你，叫「信自己」。
另一樣同樣重要既嘢叫「尊重」。
係唔影響其他人情況底下，你思想想點係你自由，
你想搵答案，網路上面亦非常之多。
用你自己認為係舒服、覺得愉快嘅感覺去自行判斷。
人本身就有自覺、自決嘅能力。

正如：「路係人行出黎，人行得多就自然行出一條路。」
如果以道家思維就更直接，你拆開「道」呢個字黎睇就自然諗到方法。

相信好多巴打都睇過世界各地關於
10500年前春分日既資料

圖為吳哥窟同天龍座

呢方面冇，可否講多啲黎聽下?

lm

美極巴分享多d
想跟你學野

Google Keyword 10500 bc Or 12000

埃及金字塔對應獵戶座腰帶係人都知
但計翻10500前正正就響金字塔上面

點解成萬年後埃及人要起金字塔紀念呢日
又或者金字塔係用嚟預計呢一日......
仲有
喺呢度又要講返獅子星人維度宇宙（Leo) 同獅身人面像(Sphinx) 有D乜野關係......

巴打啲料點黎？電台？

上圖: 左上: Aethien蟲族 右上: Feline獅族
第2排: 1.Drakon爬蟲族 2.帶頭盔的:獵戶座戰士
第3排左至右:1.金星人、 2.帶頭巾的: 天狼星人 3.帶眼鏡的: Human人類 4.Dracos : Drakon-Human混種
第4排左至右:1.Grey灰人 2.女生: Zeta-Human混種 3.Zeta

有無巴打試過發夢見到自記訓緊?

我試過發夢見到自記訓著左,之後想叫醒訓緊的我,但叫唔到

有時諗人死左係咪都係咁

呢段片想問係咪fake 片黎?
還是有機會真?

有冇諗過你只係一個人地既夢入面中既小小既路人丙...
當人地個夢醒左，你就....

我不同意這個想法

好不幸....
你腦入面呢個”不同意”都係依呢個po同我個reply講出來
你都要小心人地個夢會醒...

可能等日本又派探測器上月球先知。上次中國隻玉兔暈咗一輪突然醒翻，但冇料到。

我覺得好假.

成個title唔同哂

有d新加入ge未必知點搵返之前8 個post

就當我係人地個夢裡面
我又點解要驚佢醒？

不是我控制到的東西

光頭兄可否幫助搵番d links

我用連登app , 用keyword "外星人"
會搵到1-8

sor , 用緊手提難post 打包

其實睇左,與神對詰1-3,,都已經明好多

巴打可以簡單介紹下？
謝謝

我返公司搞

寫個位,係冇野做老婆又走佬.衰到訓街...有日寫左封信比神,,,

之前又收到信息開始自動寫字,,,入面講左好多,點解有人窮有人富貴,現代經濟問題,,,,

環保等等,,,可以話係NEW AGE既始祖

無可能唔驚啦...
即係金仔粒核彈咁bomb一下

十一密度以下既生命都好驚
包括光明同黑暗兩派...

Should this post migrate to 神秘台？

其實核武係人類靠自己研發, 定外星科技嚟？

核武失控就gg, 呢個結局應該唔係外星人想見到ge事

與神對話節錄重點

認為世間的一切善與惡、對與錯等二元對立（duality），都不是真實存在，而是人的分別心造成。這些事物的實相都是合一的（in unity）。

沒有地獄，死後的靈界是依照靈魂意願選擇去處。

人類的性行為應是完全自由，僅需建立在「雙方同意」的基礎上。

應建立全球性政府，打破區域、文化迷思，才能真正世界大同。

具體說明「外星文明」是真實存在，而且數量非常多，大多比地球文明更進步。

物質文明與精神文明同等重要。

政治建立在完全民主、資源共享之上。

現有的文明是以「恐懼」與「懷疑」為基礎，進步文明是建立在「自由」與「信任」。

宇宙沒有開始跟結束，只有無限的循環與收縮。
神與人的關係是「一體」，而非分離。

神無所不在，整個宇宙都是神的一部分，透過分離體驗到彼此的存在。類似中國哲學的「道」。

唔好意思開錯台

點migrate

在外星人眼中
核武係好低水平武器

過晒時

你覺得我覺醒後會加入光明定黑暗

我地不如分析下黑暗勢力the dark side

以下係old age野

先由十地菩薩維摩佢講

爾時，維摩詰語大迦葉：仁者！十方無量阿僧祇世界中作魔王者，多是住不可思議解脫菩薩，以方便力故，教化眾生，現作魔王。」

而家係new age

十地類似lv999
NA既11.9密度
道教既三十五天

多即係仲有少...

仲有少數係真正既大魔王
比你所知既黑暗更加黑暗...
已經唔可以叫做魔王

示意圖(文明收割者係其中之一）...

光明黑暗本是同源
光明有多大
黑暗有多大

南懷瑾解說

爾時，維摩詰語大迦葉：仁者！十方無量阿僧祇世界中作魔王者，多是住不可思議解脫菩薩，以方便力故，教化眾生，現作魔王。」

十方世界中作魔王的，都是十地以上的大菩薩。《華嚴經》講兩個對立的，十方世界治世的轉輪聖王，是十地以上的菩薩才來的。但是能與佛對抗的魔王，也是十地以上菩薩所演變的。

所以魔王這個名辭談何容易啊！禪宗祖師會說，某人的境界可以入佛了，但是還不可以入魔。要魔佛兩邊都不著，才是得真解脫，然後也可以成佛，也可以成魔。

原始佛經翻譯過來時，魔字本來用「磨」，是磨練的意思，經典常用「磨羅」。後來加上宗教觀念，就把它變成魔鬼的魔。這其中的觀念是有差別的。

這裡維摩居士好像是在推崇魔道，他是講大魔王，不是小魔王。

嚴格的講，誰是大魔王？十方一切聖賢、一切教主，才是真正的大魔王！沒有這個境界是不能成聖人的。

「又迦葉，十方無量菩薩，或有人從乞手足耳鼻、頭目髓腦、血肉皮骨、聚落城邑、妻子奴婢、像馬車乘、金銀瑠璃、硨磲碼碯、珊瑚琥珀、真珠坷貝、衣服飲食，如此乞者，多是住不可思議解脫菩薩，以方便力而往試之，令其堅固。」

修道的人都怕魔，對不對？但是真修道的人要拜魔，求魔來磨你，魔還不肯來呢！你能受魔王折磨要多大的福氣啊！真受得了魔，打過了這一層，你的道理就躍進一大步。所謂「道高一尺，魔高一丈」，魔的力量比道還大。如果你磨不過去，你的道只高一尺而已，魔可是有一丈高。如果你能把魔降伏了，就跳了九尺，你還不干？有便宜還不曉得佔，可見眾生沒有智慧。

這裡說，魔在哪裡？給你反對、給你刺激、給你煩惱的都是魔。十方世界有無量大菩薩現身作魔王，故意要人家這樣那樣，要人家的手腳、財產，要了以後還打你、笑你。

真做菩薩是什麼都可以布施的。布施身體的手足、血、皮、骨等，比較容易。比如血庫缺血了，要你捐血，你會同意。要你把房子捐出來，幹不干？捨不得了吧！這還不算，要你把太太或先生讓出來，恐怕你會動刀子了。然後還有你的車子、首飾等，都拿出來。有人專門來向你要，其實都是菩薩變成魔王來試你。

中國文化有幾句話，跟這段經文是異曲同功，我前面講過了，你們也記了筆記，但是還記不住：「能受天磨真鐵漢，不遭人忌是庸才」，你們出去做事，受不了人家嫉妒打擊；我說我為你高興，還有人嫉妒打擊你，如果你窩囊的話，就沒人要嫉妒打擊你了，這代表你沒什麼了不起嘛！

有無人對宇宙同外星人好有興趣？ (1)

有無人對宇宙同外星人好有興趣？(2)

有無人對宇宙同外星人好有興趣？（3）

有冇人對宇宙同外星人好有興趣？（4）

有冇人對宇宙同外星人好有興趣（5）

有冇人對宇宙同外星人好有興趣（6)

有冇人對宇宙同外星人好有興趣?(8)

新紀元 New Age 綜合討論區 暨 外星文明、高維度意識青山葵涌集中地 (9)

找不到 (7)

我既入門係睇與神對話
睇完對成個世界既理解唔同晒
世界其實可以好美好

世界都未完
永遠相信世界可以變得更好

就算點殺點吸生命能，宇宙都會永遠產生生命同意識
最恐怖既大魔王會響12維度直接抹除目標...
類似shift + delete
例如黑翼人，響na所講既12維度抹殺
全宇宙歷史時空維度都找不到”年翼人”
係真正既無，其他人，歴史書，都揾唔到

FF示意圖

年翼人(金色)比黑翼人抹殺左？

入面叫人,點解要永遠追蹤天堂,而唔係而家社會變成天堂一樣呢

入面講得好岩,,人,初初唔知耶穌係乜水,用恐懼黎定案左耶穌
到耶穌死左又變成愛耶穌,呢個係人最ON99

Sorry 打錯字
可能受左少少外維度投射影響，不過同真實情況有D類似

情況就係於12維抹殺”黑翼人”
任何維度就所有黑翼人概念會換成「？」
May be 有個空間有彩翼人誔生
但永遠吾會係黑翼人原先呢一族...

黑翼人示意圖

7 個post好快完咗, 但有個7.5

[url]

如果 12維要滅黑翼人黎保持平衡
黑翼人一定好把炮

類似西西弗斯？
太聰明

我遲d加番落去

7開錯台嘛

mass effect 入面既reaper?

Yes
光明力量太強時，黑暗力量就會出來收割
平衡番

無錯，令到光明同黑暗係無盡既鬥爭中成長

這就是

道

呢個唔係道
佢係道既少少附屬品
就好似合味道杯面入面其中一粒䓤咁

大約8歲左右係屋企唔同地方見到呀哥,

好實在的,非發夢,最後見到 "真"呀哥時都唔相信係咪係哥,問哥係咪咪我哥哥
當時我"真"哥哥呆左

現在都解釋唔到

你媽媽落左你大哥？

美極巴修為比我高好多
多分享一下

New age 成日講陽升
好不幸, 每一層宇宙維面
都係一個封閉嘅迴路
你想超越嘅都只係而家幻想緊嘅嘢
真正嘅升level係好難好難好難

我拋磚引玉
PBS channel 呢段片

入邊講左時空障礙
入邊所講嘅大約係初地菩薩龍樹所証既野...

寧可我助天下人 不負天下人助我

在大陸
回來香港看

留名

去worm hole可以去另一個宇宙

物理身體走不出
意識可以輕易突破3維

NNYY兄，有冇練開打座？

小
想學瑜伽先

美極兄 恭喜你已覺醒

瑜珈行觀修？
又話跟道教

咩都試下先
道教點練法

都係打坐

內丹？

天地人三丹

有無一些 wiki 資料推薦

冇

煉內丹方法還有「人元丹法」、「地元丹法」和「天元丹法」之別，「龍鳳丹法」與「龍虎丹法」之別，階次各有不同。

This?

可以咁講

兄台 點睇因果律

有無手足冥想個時隻眼同眼皮會係咁跳動

呢個只係血氣開始運行
條腰直D，打坐耐D去克服佢

俾第2個 （9） fake左.....po多次

呢排追返1-8既po....暫時睇到5

之前話2017有好多大事發生
想知依家係點.....

投巴同荷巴仲有冇響度

點先知真係冥緊
定只係幻想緊
有時候我覺得自己見到自己係其他平行宇宙發生的事，特別係因為我見到不好的支缐的，會感受到傷痛，冥想完都會好傷感。然後有時候都會見到疑似自己未來（而且每次睇都有些少不一樣）。
而每次咁樣冥緊，我都會feel同摸自己隻眼確保自己如果係正常時候的我/訓緊教的我唔係咁，去嘗試自己區分。

老實講，如果為咁睇到某啲野而打坐會有危險

有打座level對應表架

信佛睇佛經
信高我又有na書
信道家又有經書
信祖師爺又有師父教
又有薩滿水晶力場level
又有脈輪個D
你自己揾

不過第一步必定係氣血運行
比多D心機坐耐D，當強身健體

美極兄

上面見

你自己上去啦

十二？

咩12....

12維

你學識左陽昇既技巧味

都係轉上去
應該唔難

睇緊方法🤔

美極巴幾歲？

我 30

Kriya yoga

小弟三十八

音輪瑜珈

未聽過
不過真心想學下kriya yoga

喵巴去咗邊

去北韓處理核問題

降魔的 番外篇 好睇

有個唔係好熟朋友 話feel 到我能量有400以 上，叫我好好幫人。佢又話我自己會 領悟到。。。但我 一d都feel 唔到自己有能量，係咪騙案?

出黎見過面？

唔係膠劇黎咖咩

講好多 NA野

冇乜認真追,可唔可以講下有咩例子?

泛神論
女媧補天
瑪雅文明
神魔鬼人都係能量

1.廢話
4.都係廢話

Hate harms the soul
仇深似海終自溺
放下屠刀談何易

我譯成點？

尋日親身睇

同物件有共嗚

人說，人生太苦。
神聽見，所以便有酒了。

年輕時，總覺得酒太苦。
經歷多了，就很容易醉。

在醉與醒之間，我恍惚找到了意義。
敬杜康和戴歐尼修斯。
謝謝您們。

大英博物館？
有冇睇過關於死者之書？

Neves Museum
無喎

我都有去過，但都認錯左
好似有埋金褸玉衣睇？
如果對埃及古文明同神秘學有興趣，可以睇下埃及死者之書。我個人認為最有趣嘅地方係西藏密宗同古埃及嘅法門有相似嘅地方，同古埃及人認為有來世。

來世一定有
如果你不能參透

以為完左添

無睇一排，咁快開到9了

一桐妹？